Mijzelf aan je zuster hechten was dat dus niet iets om over na te denken; - en met een gemeenheid, egoïsme, wreedheid - die geen verontwaardigde, niet minachtende blik, zelfs van jou, Miss Dashwood, kan ooit te veel verworpen worden - ik handelde op deze manier, proberen haar aandacht te trekken, zonder een gedachte om het terug te geven.
